求救 好似氯氣中毒

唔記得前日倒完通渠水 又倒左漂落去水位
即刻知瀨野 吸左幾啖黃色
E家咳有血 聽日睇醫生有冇化學巴知仲d氯會殘留幾耐

好快變晒漂白水，你個肺應該白晒啦

點解唔去急症室？

search左嚴重會呼吸困難但我冇 係係咁咳 驚被當武肺

去急症啦仲開Post

即刻睇急症啦
呢啲隨時訓訓下窒息死撚咗都唔知

反而擔心智殘留幾耐 d煙攻都周圍都係 驚之後keep住吸緊

咳無血就冇事
屌你有血wor大佬

去急症啦

咳到出血都仲等聽日先睇醫生

樓豬見字覆覆機

連登醫生

化學灼傷？

樓主已經...

淺色少少紅 應該唔會即刻死個d

應該

即去急症室

會睇醫生主要想問d氯會唔智殘留好耐

死去急症室啦，仲講

急症室

唔會留好耐，人死左自然會散

應該冇事嘅
咪當幫個肺殺殺菌病毒咁

點解你咁撚硬頸？問乜撚野殘留幾耐？
咳血都唔死去睇醫生
你當連登仔可以隔空幫你醫病？

咁唔緊要
但驚屋企人吸到 search唔到環境上殘留資料

咳血=肺部受損
隨時缺氧腦部會永久受損

返去冇耐 尋晚訓左一個鐘咋
頂唔到再出去 訓醒會睇有心

瞓得醒先算

cls真係唔睇急症
希望你醒得返

去急症吸氣氣啦

急啦pls

吸入性肺炎 肺水腫
訓咗唔洗醒

樓主已經再醒唔返

RAP

唔好拖啦， 一睡不醒仲麻煩

大量飲水有冇用唔識

Cls 呢啲野拖得耐對你身體唔好咋

交咗稅都唔用急症室服務

啲廢老就怒用

正一on9仔

你知唔知拖得越來就算睇完醫生之後都會對你身體有永久性損害

吸入不明氣體咳到出血都唔睇急症
係我就打999叫白車

快啲睇醫生喇仲問 傻閪 想英年早逝？

氯溝水 -> hydrochloric acid
樓主見字睇急症

樓主醒得返嘅話講聲嚟

聽日記得報平安

on9 lm

2020年都仲有On9 通渠水 溝 漂白水
仲要 咳緊都仲上連登問

中學chem程度都知大檸樂

你係咪On9 架清

咁你再等下先

真係唔驚醒唔返
微量氯氣死唔去嘅
不過最好去照下肺

條氣管同個肺溶緊

樓豬係咪做地產?

ching 快啲急症

所以仲未去急症?
LM睇下過唔過到聽日

聽日新聞「連登仔出post後不幸離世」
內文就係：連登仔吸入不明氣體後咳血，上網求助，但拒絕到醫院檢查。早上其家人發現事主床上佈滿鮮血，事主疑於睡夢中咳血窒息而死

睇醫生啦仲瞓

家居人體實驗

似俾化學野灼傷氣管
快快手入院check吓佢啦
嚴重嘅你窒息死咗都唔知咩事

要加多句死因無可疑，樓主硬頸唔睇醫生攞嚟

懷疑氯氣上腦

及早求醫啦仆街

照直講啦冇得驚㗎

唔識： 急症會點幫佢
希望樓主冇事

lm

既然樓主一心求死大家都係唔好阻佢啦

話消毒嗰陣吸咗好多漂白水味

睇醫生啦on9,我朋友就係咁之後走左

唔好驚柒 暈低仲麻煩

同胃酸一樣冇事

Call 白車啦

連登好醫生

小學程度Chem 都知冇得救

樓主係咪rip咗

點解仲有聖誕帽

樓主真係去咗瞓

睇急症啦仲上連登話等聽日

算係走得安祥

氯氣好毒曾經有人又係咁吸左小小送急症,救護車送院途中仲可以同救護員有講有笑,但突然間呼吸唔到,車上有救護員都救唔番
建議樓主快啲去醫院

真係死因冇可疑

順便驗埋囉冇衝突架
建議你快d去睇醫生，一陣乸穿肺就gg

趁早睇就好 一陣入血走曬全身就好麻煩 好耐之前有一單新聞係個師奶做同一樣嘢 之後即場死左唔係靠嚇 早睇早著 遲睇就小心啲

死亡時間0224rap

起身躝去睇醫生呀

樓主壽終正寢

下世小心D

rip

咪撚去囉

樓主聽日記住上黎報個平安

LM 睇下樓豬朝早起唔起到身

其實樓豬到而家都仲未去急症 係咪想有人同你講 無事! 信自己 就真係當無事去訓教

自己 戴帽

玩咩。？

樓主唔好訓啊
快啲起身去睇醫生啦

唔想聽日睇新聞見到樓豬

Rap

樓主rip, 識個c奶吸完之後個肺爛晒，死左

大家都屌緊你去睇急症
我想講如果你冇事，你記住你
你只係好撚好彩
你唔好心入面諗住自己做既決定係正確，你只係死好彩
係我我一早仆左去睇急症啦，仲問

咁又係 話曬都係生化武器

electrolysis

樓豬死咗嘅話唔係中毒死， 係柒死

一訓就下世先開眼

睇黎樓主瞓左....

希望樓主仲在生

下次買定60921啦

去到醫院會點急救？ 吸氧氣？

中學化學老師講過：
吸一啖氯氣，一係死，唔死都半殘。
希望濃度唔高

你智商都無乜淨啦，仲擔心啲氯氣做咩

最緊要係唔可以逆轉個肺
多少後遺

啫係點？ 會點做

樓主出嚟報平安啦

你啱

肺部細胞壞死， 嚴重的影響腎臟功能，吸氧 消炎藥 嚴重要洗腎
利申：9up

化學武器師

市 民 遇 有 急 病 或 受 傷 而 未 能 自 行 求 診 者 可 致 直 撥 消 防 處 救 護 車 調 派 中 心 電 話 ： 2735 3355 要 求 緊 急 救 護 服 務 ， 在 可 能 情 況 下 ， 如 非 嚴 重 傷 病， 市 民 應 利 用 其 他 途 徑 往 醫 院 求 診 。
為 了使 通 訊 中 心 人 員 能 更 有 效 率 地 調 派 救 護 車 為 市 民 服 務 ， 當 線 路 接 通 後 ， 致 電 者 請 提 供 以 下 資 料 ：

發 生 何 事 ？ ( 例 如 有 人 暈 倒 、 有 人 受 傷 、 病 人 等 ) ；
詳 細 事 發 地 點 ；
簡 述 傷 病 者 情 況 ( 例 如 病 人 之 年 齡 、 性 別 、 病 歷 、 病 徵 、 病 狀 等 ， 傷 者 之 受 傷 程 度 、 人 數 等 ) ；

話埋俾樓豬知吸得多氯氣會點死
吸落個肺到啲氯氣會同你個肺啲水結合
變成hydrochloric acid 同埋 hypochlorous acid
而個啲酸會令到你個肺啲黏膜發炎
係咁分泌黏液
到時樓豬就會俾啲黏液浸死

3.中度中毒：主要表現為支氣管肺炎、間質性肺水腫或局限的肺泡性肺水腫。眼及上呼吸道刺激症状加重，胸悶、呼吸困難、陣發性嗆咳、咯痰，有時咯粉紅色泡沫痰或痰中帶血

你咁戇鳩，去樓上搵何老師拜慈孤觀音算啦

混合牌子通渠水加漂白水=化學神經毒氣
大啖吸入=化學灼傷

RIP

樓主係咪中毒搞到神智不清
吸咗毒氣
咳血仲上連登問
快啲叫救護車啦

你去babycondom問！嗰邊好多專業師奶醫生教人醫病

樓主訓著左？

氯氣是一種有毒氣體，它主要通過呼吸道侵入人體並溶解在黏膜所含的水分里，生成次氯酸和鹽酸，對上呼吸道黏膜造成有害的影響：次氯酸使組織受到強烈的氧化；鹽酸刺激黏膜發生炎性腫脹，使呼吸道黏膜浮腫，大量分泌黏液，造成呼吸困難，所以氯氣中毒的明顯症状是發生劇烈的咳嗽。症状重時，會發生肺水腫，使循環作用困難而致死亡。由食道進入人體的氯氣會使人噁心、嘔吐、胸口疼痛和腹瀉。1L空氣中最多可允許含氯氣0.001毫克，超過這個量就會引起人體中毒。
急性氯氣中毒在臨床上依據呼吸系統損害的嚴重程度，分為刺激反應、輕度、中度和重度中毒。

1.氯氣刺激反應：出現一過性的眼及上呼吸道刺激症状。肺部無陽性體征或偶有少量乾性羅音，一般24小時內消退。

2.輕度中毒：主要表現為支氣管炎或支氣管周圍炎，有咳嗽、咯少量痰、胸悶等。兩肺有散在乾性羅音或哮鳴音，可有少量濕性羅音。肺部X線表現為肺紋理增多、增粗、邊緣不清，一般以下肺野較明顯。經休息和治療，症状可於1～2天內消失。
3.中度中毒：主要表現為支氣管肺炎、間質性肺水腫或局限的肺泡性肺水腫。眼及上呼吸道刺激症状加重，胸悶、呼吸困難、陣發性嗆咳、咯痰，有時咯粉紅色泡沫痰或痰中帶血，伴有頭痛、乏力及噁心、食欲不振、腹痛、腹脹等胃腸道反應。輕度紫紺，兩肺有乾性或濕性羅音，或兩肺瀰漫性哮鳴音。

4.重度中毒：在臨床表現或胸部X線所見中，具有下列情況之一者，即屬重度中毒。

1）臨床上出現：①吸入高濃度氯數分鐘至數小時出現肺水腫，可咯大量白色或粉紅色泡沫痰，呼吸困難、胸部緊束感，明顯紫紺，兩肺有瀰漫性濕性羅音；②喉頭、支氣管痙攣或水腫造成嚴重窒息；③休克及中度、深度昏迷；4反射性呼吸中樞抑制或心跳驟停所致猝死；⑤出現嚴重併發症如氣胸、縱隔氣腫等。

2）胸部X線表現：主要呈廣泛、瀰漫性肺炎或肺泡性肺水腫。有大片狀均勻密度增高陰影，或大小與密度不一，邊緣模糊的片狀陰影，廣泛分布於兩肺野，少量呈蝴蝶翼狀。重度氯中毒後，可發生支氣管哮喘或喘息性支氣管炎。後者是由於鹽酸腐蝕形成的機化瘢痕所致，難以恢復，並可發展為肺氣腫。
發病機制
氯和組織中的水發生反應形成鹽酸和次氯酸同時還有氯元素及氧自由基，氯氣對呼吸道黏膜的刺激作用是鹽酸的10～30倍，這取決於接觸的濃度和時間，使整個呼吸道均可受累。

瞓咗醒唔返點算

我地連登仔個樣似google定醫生？

利申:未讀過醫 化學還好
中毒過程:
1氯氣個活性比氧高
2然後氯氣會整白個肺細胞 即係壞死
樓主之所以會有血係因為個肺傷曬
去到醫院:
理論上應該係緊急
氯氣係氧化劑
醫院應該會俾好多還原劑佢吸/食

阿sir話死梗
但係樓主仲有時間開post
希望唔係Cl中毒

幫一個住劏房嘅朋友通渠？

有得還原㗎咩

希望樓主⋯ 睇緊醫生

提名達爾文獎

咪話左唔可以逆轉
我係醫院幫佢洗下個肺仲好

唔理真定假，係咪智商低撚到咁，寧願上黎連登問都唔去睇急症

咳血即係嗱穿咗啲野啦
如果真係衰戇鳩死鬼咗或者肺部永久受損就真係

唔係 答案係無得救

起手第一句 "Treatment for chlorine inhalation in humans is largely supportive."
都係畀啲氧氣你
再唔係就加啲FA都成日用嘅哮喘藥放鬆氣管
其他治療暫時都係無咩實證有用

樓主小心，希望你無事

我記得Cl加水仲會出強酸
去醫院食一堆NaOH啦

諗起一戰德國都係用氯氣毒人

屌，睇醫生未

希望樓主假膠

樓主仲睇到的話
唔好出街去醫院 怕你暈低
馬上999 白車會沖紅燈黎揾你
再講一次 唔睇醫生 你係死梗

NaOH 嚴重腐蝕性

Mixed 埋會出toxic gas
快啲睇醫生

有人因為吸入過多致死十幾年前

Redox reaction多數係放熱反應
係咪假膠嚟

主要係用超稀釋NaOH中和HCl
但係同時又會產生熱
仲會有好多問題 等醫生去解決

冇得咁樣還原架
你想煲熟佢個肺定點
係咪要醫生即時計算落幾多還原劑先啱啱好redox曬啲氧化劑
跟住泵返水出黎
我估係用大量無害氣體溝淡佢，氧氣/空氣之類俾佢吸

不過樓主選擇瞓覺

俾強力HCl整到手指都係用超稀NaOH去洗
當年有教

究竟佢係中氯氣定中氫氯酸？～

真心咩 你喺邊學返嚟
正路Decon係教凍水狂沖喎

HCl唔會自動出黎 一係吸一係稀釋
反正一定要開刀 然後殘廢

不嬲只係建議用清水中和！ 酸鹼中和唔係用喺人體身上

氣體Cl2入到氣管遇到水份咪會變HCl（同HOCl）囉

講緊超conc. HCl or others Strong acids

笑撚左出聲

屌你老母去睇醫生咁撚難咩

宜家有無人救得到佢
佢係咪真係去咗瞓覺
佢屋企人入廁所點算

我地點講都好
如果佢唔睇醫生應該無命
off topic 走先

又係喎

氯氣遇到水點會產生酸性液體，若長時間及大量吸入會灼傷肺部
吸入少量應該冇問題 好似係

樓豬仲回唔回到呢個post

被叫醒Call左白車啦各位

祝冇事

Cl2 + H2O ⇌ HOCl + H+ + Cl−
Cl2 + 2 OH− ⇌ OCl− + H2O + Cl−
wiki

樓主聽日報平安啦

仲起得返身上到連登
無事嘅

終於出現
唔好死

如無意外會俾啲氧氣你聞

其實我懷疑樓主中既唔係氯氣
希望唔係

個肺有漂白水成份，出街唔戴罩都唔撚驚

樓主派膠定真事有事睇醫生啦 上黎討論區鬥吹水架等等樓下幾百個自稱fg 50k 醫生出黎點9你

第一時間最方便一定＇清水＇
強酸＋水大量發熱 大面積好難處理
利申：非醫謢，見過化學燒傷 PowerPoint

chloride acid Man

好耐之前ust有學生好似吸左d COCl2
救唔返 化學性肺水腫
希望你平安無事

堅定流
應該冇咁嚴重架喎

真係咁嚴重架咩？好重劑量？

其實用清水+強酸都會發熱
諗諗下其實難救

屌你老味真係走左去訓覺

樓豬而家點

希望樓主下世記住有事要睇醫生

我老師都講過
勁擔心樓主

樓主呢

隻野好毒
好似係救人係咁吸
結果自己出事
氯氣應該無咁毒
但都係check下好d

真事 有紀念碑

睇個醫生好難
做乜撚
健康第一㗎啦
仲有好多問題原本係冇嘢
一拖就仆街

嚴重化學燒傷要植皮………………

受新冠肺炎疫情影響，市民都加緊清潔家居，惟使用漂白水時必須注意安全。英國一名女子清潔浴室時，因將漂白水潔廁液混合，而產生的刺鼻氣味。其後，她因呼吸困難而暈倒，最終引發嚴重哮喘不治。

據英國《每日郵報》報道，意外發生於今年7月19日，生前在洗車場工作的34歲女子Leah Seymour，當日原本約定其僱主在家中見面。因此，她趁時間尚早先清潔家中浴室，並預先打開家門方便對方隨時進入。

惟當洗車場老闆應約到訪其寓所時，甫一踏進門口便聞到一般強烈且刺鼻的氣味，二人遂到屋外聊天。他指出，起初Leah還能正常交談，不過幾分鐘後便出現呼吸困難，並逐漸失去意識。他立即叫救護車前來營救，等候期間聽從救護員指示為Leah施以心肺復甦。隨後，醫護人員到場將Leah送往醫院，可惜4天後仍宣告不治。

當局調查後證實，死者在清潔期間，誤將漂白水及一款馬桶清潔劑混合使用，產生化學反應，最終引發嚴重哮喘發作而亡。

可能冇咁快派彩

Chlorine gas其實殺傷力係咪真係咁高

明天報平安～

樓豬報下平安

此外氯氣還廣泛用於造紙、紡織、有機合成、金屬冶煉等行業，也有作為化學武器的紀錄：氯氣彈在1915年由德國陸軍首次在軍事用途上使用，對比利時境內伊普雷的英法聯軍，使用此武器，造成重大傷亡及戰果

下世小心d

二戰都有gas chamber

氯氣中毒都唔即刻去醫院
記得無事要報平安

Details?咁後生

加油！ 請報平安

佢唔似係中毒過身

以生化武器嚟講其實係垃圾級別
不過日常生活嚟講已經好危險
畢竟你唔會帶住個60926生活掛

on9，即睇急症 or call 白車啦！

祝福樓主無事

三戰玩咩好

前日倒通渠水今日仲未沖走？
唔會嗱撚爛埋條渠？
無論如何希望樓主大步檻過

樓主有命見字嘅話請quote我報平安

玩武肺

樓主情況點？

氯氣中毒既過程痛唔痛苦？吸到死大約要幾耐？

call左白車就好，希望你冇事！

個人感覺
Organophosphate 係化武極限
Dioxin 可能有機會用嚟整化武

如果剩係氯氣中毒就冇乜事嘅

中度中毒
主要表現為支氣管肺炎、間質性肺水腫或局限的肺泡性肺水腫。眼及上呼吸道刺激症状加重，胸悶、呼吸困難、陣發性嗆咳、咯痰，有時咯粉紅色泡沫痰或痰中帶血，伴有頭痛、乏力及噁心、食欲不振、腹痛、腹脹等胃腸道反應。輕度紫紺，兩肺有乾性或濕性羅音，或兩肺瀰漫性哮鳴音。上述症状經休息和治療2～10天逐漸減輕而消退。

死佐未樓主

樓主記得報個平安

咪就係
難得係香港，仲可以十幾分鐘call 到白車入廠救你 仲懶懶閒

不過樓主應該幾大獲
希望上得番黎包膠下......

新聞會唔會報

肺出血
下世小心d

原來哩個世界上真係乜人都有

照肺冇咩事 留院觀察 謝謝大家

好好既市民，完全唔用醫療資源

急症啦，連登仔係咪痴線架乜鳩野都上黎問

提晒你去急症都唔去
抵撚死啦

人暫時冇事便好了

點解會突然俾人叫醒？你暈左？

係咪瞓覺個口鼻一路噴緊血？

記得照埋個腦有無事

下次開左抽氣扇先搞啦

下次吸多啲 咁遲啲你個肺就免疫

我之前都試過吸到化學野咳血絲
過一排無事喇

樓主一定無睇breaking bad，下次記得帶豬嘴

點解會突然叫醒你

漂=漂白水？
點解要咁簡寫

過左幾日都再倒都唔得？
你個去水位幾日都無用過？

線上診症服務

我覺得樓豬做智力測試實際啲

我做lab(整消毒液, 前日係急症室都俾醫生話氯氣中毒

上連登求救

浸蛇酒仲好

樓主下世小心啲

即係都唔係樓主call白車
只係自願被迫
硬頸到冇朋友

照左腦未？

你飲水唔會飲落個肺掛

冇HCl咁大鑊 不過同漂白水差唔多

化學野無得醫

下世小心啲

氣管 都話咗唔識
樓主冇事就好喇

樓主可唔可以答下點解咁硬頸唔立即求醫

樓豬應該係中武肺都話唔去醫院
周圍走個啲人

戇鳩
希望冇事啦

樓豬有冇update?

Mean撚到

[black]假膠，全家早死早著[/black]

咁我驚被當武肺吖嘛

浪費資源自己去搭巴士啦

LM等睇結果 希望樓豬無事 真係豬黎 咳血都仲咁堅持

真，行得走得，夜媽媽又濫用救護車

無人係病死

咁你訓多幾日先

問完之後知死因去得安心啲

錯誤1：鏹水 / 通渠水 + 漂白水
不少人會買通渠水甚至鏹水，將渠道內的阻塞物溶解，張漢揚表示，該兩種化學物屬高濃度硫酸及強酸性，腐蝕性極強，可「乸穿」衣物及皮膚，使用時必須極小心，而且千萬別以為加入漂白水可以順便消毒。他說：「漂白水係強鹼性，兩者混合會極速發熱、出煙，釋出有毒氯氣，吸入後會對食道、肺部造成極大傷害。」

連登仔死前一刻都要開po問點算

樓主買飛魚牌?飛魚牌正常係強鹼 溝漂水應該冇氯氣

樓主無左了

六樓Chem Lab.

rap

你似灼傷左呼吸道姐

冇其他中毒症狀

where is 樓豬?

冇需要啦

7樓 係咪太耐無返學

依個唔洗照大家都知

仆街吸左毒氣都上連登問

補充下化學知識
Cl2+ H2O ＞ HCl(acid)+ HOCl(漂白水)

仲要鬧鬼故夜晚會返chem lab做research

Phosgene好毒架
同Alveoli 啲 蛋白 React 搞到窒息死

好可惜
由細到大覺得做lab冇咩危險
根本到有gas leak既時候都唔知點反應好

呼吸困難先去call白車驚唔驚上唔切車啊

因為吸氯氣最大鑊唔係中毒
而係氣管出現化學灼傷
氣管壁會出水 塞住氣管令呼吸困難

其實正常有咩程序做
我發現protocol連phd都唔知

走囉
無野可以做
有抽風制禁
咁完走人但人救

我間lab好似冇緊急抽氣
但有有毒既揮發性liquid
打爛左都唔知洗唔洗叫走同層d人

應該唔會影響你個肺，係影響你個腦

YouTube 有人做過實驗
「泳池味」其實係尿+氯水嘅味

去急症喇on9

一早要啦

邊個叫醒你

留院咪有得訓囉

本身已經有